[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (404)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

現正進行的活動

1.國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

今後活動預告

1. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

404開404

喂..無標題

你地咁樣

我行開左點算

#3要改左佢

係喎

都會等你

等你返嚟開囉

我重開game 開多次

頂..我知我做乜無晒衫...我掛撚晒出黎屈s級

個number已經係

直接開左best friend 場，L字頭

for 404

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (404) 404

S級唔難，金盃先煩

金盃唔係15萬分
鳩貼poster呃好多分

S 10萬分，金盃15萬，我13.9萬

lm

一套古董同色 扔出黎就幾萬分
同埋廚房系列好易加分

真係冇左

好悶呀

玩其他驚囉
xenoblade?

拎左啦

我個廚房接近全DIY ironwood

其實唔難

暗黑兵法..放晒出黎

真係唔難

無玩開呢隻
係咪好多人去左玩呢隻驚

頂..引我玩

我有2條了

仆街蚊

過左十點重有無得影相

頂..原來有得咬???
我真係唔見有蚊

咁快

已經釣咗幾條

企左係度睇佢唱歌已經比隻蚊咬左2次

你哋好CHUR

冇呀，見大魚就釣好鬼易中架咋

影埋相開場

鯨沙同佢各x5

我爭鯊魚同鯨鯊

差北半七月蘇眉

鯨鯊仲易有過大白鯊

我而家海邊冇魚翅唔釣

親身試左 仲有

得番1條??
我個圖鑑仲差好多

有排都唔可以棄驚

我都係

次次行過隻蟲走左先知棵樹有蟲

魚我由3月開始到而家釣足圖鑑
但蘇眉無論南北半球都係要最快7月1
不過蟲呢我就冇點理
本身怕怕地蟲

屌..差南半
我最快9月

我差10條齊

蟲差28隻

天啊，想到就噁心......

妹妹個呀哥

傻鳩

404留名

諗起好人巴了

好明顯個個位先係打卡位

一時時

希望他朝一日你會齊哂12粒啦

我一定得

搵人帶佢走

太平話掛住我....

離妹仲撐唔撐得住？
我係404到

x寶寶食蛋糕

撐到 我等多陣嚟

唔玩呀今日 開比佢地買畫咋

小xxxxx

點解傻鳩你會諗起好人巴

小寶寶食蛋x

你唔記得？

900公斤煩膠黎

仲要唔著衫

星期日到而家都無出要搬屋泡
而家每次見到動物有泡泡都好驚

大妹買定火險 ..火化一定要叫定消防

係咪想打

邊個咁痴線

太平

有泡你都唔想比動物走架啦

我無搞佢架

呀富世界第一

有道理

我收到相又可以比一隻走啦

但你阻住我救太平
見唔見到我望住太平

我接受

太平真係好可愛

你自己行入去....

....唔記得

而家有幾隻元老級動物仲未捨得送相俾我
唔知係咪唔捨得走

我第三同四未收到，明明爆晒好感都唔捨得走

我都係口頭禪改咗幾次
暗號都有埋
仲係未捨得俾相

話說
點解我仲未收到媽媽的信

今朝已經有，不過我尋日都收唔到協會打分嗰封

隻驚壞左

等聽日釣埋條黃金河虎
6月就棄得驚

我個島無蟲

我都收唔到

有螢火蟲

媽媽唔要我了

@蘋果 老闆需要你關愛

隻驚捉完蚊之後
現實又有隻喺度飛 拍死咗

係咪bug左
大頭菜8個禮拜都冇出過3期都算
連老母都唔寄信比我

我2P有 但我無
俾媽媽放棄咗

笑死

香港媽媽林鄭冇放棄你架

想講我連我2p都冇信收
我係咪冇老母

係咪每個月隨機揀一日寄？

你又拎個網捉左佢

唔要呢個老母

之前都係每月第一日收信

仆街蚊應該絕種

兩個禮拜冇黑船黎

生態鏈重要一環喎

咁樣得7粒
究竟點計法

好似話要白同粉做主題

我9粒

條女講左pink and white

11粒，放17樣even items就11粒嫁啦

放滿婚禮物品就有11

我5粒

無睇攻略
死港女乜都要多

我已經知點解

婚禮擺位
最多係11粒心心？

第一個禮拜係

婚禮你擺得夠多野就有11粒架
亂擺都得
當然要擺返白/粉/活動比你果d傢俬

太平合集

lm 訓

屌你啲海報

點算
太平真係好可愛

大熊top1

後日刷動物，有無人贊助機票
簡個數字，刷到個隻必要

大愛

hi

放夠16舊野就得。

唔駛用自己野。

1

寄比我，一刷既要

唔信你
你勁嫌棄你啲動物

有d名都唔記得

Goliath Beetle椰子樹蟲係咪好難有

住你個島真係喊三聲

今日打走左隻，見到都捉唔到

係沙灘成個鐘都見唔到一隻

全部魚剩返8條未釣

捉左好多隻啦

夜媽媽先醒起！拉拉米畢業啦，有冇人接佢

我都係咁成個沙灘兜圈都唔見

未見過

椰子樹喎？

咁我啲椰子樹係種喺沙灘

你會唔會其他位太多蟲？

可能多螢火蟲？有時喺條河見到成三隻

未夠鐘spawn 螢火蟲

有冇人有木製書架DIY多左

我有呀

你有冇咩想要呀
DIY我得呢d:

冇呀，我開比你嚟攞，順便幫我淋花得啦

好呀, 多謝你

你開pw島都我 淋完返去再add

執緊島，超亂

搵唔島 係咪開錯朋友pw島

影完婚紗相之後點樣先換到嗰啲獎品？

再開

拎完水晶同新郎講野

影完相就自動有水晶定係要問其他角色攞

同女角講影好 佢會送俾你

個島壞咗 3個鐘1條鯊魚都冇

我個島停電咁

好彩有開game
露營區黎左彼得鹿
狂傾計就比我打動到

我又係露營區來左小潤

姐係點太暗？

彼得勁q

彼得正！

想要

你而家有空地？

有

中bug 個鄰居間屋係佢前一手間屋個外形 點搞

可唔可以俾你TG我

留個FC
得閒比我嚟探佢，特別係今個月19號佢生日

冇問題絕對可以！

Request sent, G字頭
介唔介意留個聯絡方法

tg

除左居民間屋外冇地方著燈 office 冇，博物館冇，機場冇

重開game 冇事

召喚大妹
我岩岩先見到你pm我
投先掛緊機
難得你第一次搵我

Goliath Beetle搵左兩個鐘都冇，沖涼食飯先

係係我諗住睇下你未訓做緊咩咋
唔會係最後一次

換日更

我換唔到日⋯⋯ 而家19分，西施狗仲未有stop我嘅意思

星期日收唔到快樂家信
之後個島行到某個位開始LAG
明明無郁過果個位，唔知咩事

有冇人想要？

我都收唔到我仲諗係咪冇郁過屋企佢連分都唔比咋

營地又有人呢排咁密

踢雪美定呀守好...

呀守

真係有屋先有巴獵

但又會3隻普通想死
我睇下刷果時刷到呀守先定雪美先

大姐姐一直唔出現

大姐姐啊~~~~~~

有無人知拎哂結婚野要玩幾多日？
尋日太忙無開機miss左一日

百川聽日走
有冇人接

7日先見齊所有野
要換齊就應該要1x日

弱智小純
又送返d我比佢既野我

佢唔鐘意你送啲野

收到

弱撚智

藍白橫間衝浪板有冇人要?

係咁抽到呀富香草走搞事

有冇朋友仔可以寄紅圈嗰2架比我

三期55.5%

早晨

個網又吹到我話3期612

confirm左三期先算

叫香草走啦

我香草走左你都唔會有呀笨

52.8%
molamola

原來第2日唔一定係固定送桌

我買amiibo 強搶佢返嚟

係咪新加果啲random送一樣？

釣晒魚 無野做留名

唔知啊

係樂天見到都唔平
1280羊

蜜拉第一日黎就病左
廢架

你個島壞架

你打兔兔

唔想解哩數任

爭條普通鯊魚

有冇人有兒童認知海報
星座果張

今日有空地想接爾光/李察，絕對會對佢地好，會用正版amiibo 安排靚靚女朋友（美佳/蕃茄醬）俾佢地，希望天賜良緣

我收留蜜拉

有 寄比你 咩名

上網睇見到原來有假藍玫瑰 (藍+藍會出其他色)
咁如果suppose自己冇改機,冇問過朋友拎藍花parent,
全部用自己個島種既花溝出黎既藍花會唔會有機會係假藍
有冇花王可以解答下

有呀

自我複製咪得 洗乜藍藍扑野生

一陣寄比你

想出藍用一朵自我繁殖都得

但唔係本身都正常會出雜色？有冇基因學家出黎介紹返

C.Uni
你有冇add過

藍玫得1種
應該唔存在真假藍之分
但據聞玫瑰本身有變異既可能
所以藍加藍出左其他色

好似配種咁

加左你
係之前啲場度見過

L字頭啊可

係呀 寄左啦

唔該哂

第十一個居民就係佢哋嘅仔囡

連登出名既炸島絲豆柴就係一個例子
佢周圍拎唔少藍玫 然後堆藍玫就出左紅

我自己種出黎就從來未見過咁既情況

me都未

唔理我唔送 雖然無

聽講係有D仆街會改模組 將其他色既花改做藍色(淨係改appearance, 基因排序都係本身果隻色既花)然後拎黎賣比人

純粹想知如果朵藍花係自己種出黎
有冇機會都係出唔係藍花

我有懷疑過係咪出左自己島就會咁

自己一手種既話就唔會出其他色 至少我到而家都一直出藍

公廁花都拎得出去賣?

出百幾朵藍玫日日落雨都唔出紅
睇下幾純

你個島係只有藍玫既世界黎

藍玫瑰島

想問有冇人有老虎機可以俾我摸一摸

冇新村民

開app 玩過新手教學仲快啦

唔知點解轉咗去日本apple store都download唔到隻game

摸冇用

你肯定轉左去日本app store？ 我宜家dl緊

我呢個係日本app store ac
但唔知點解好似都係話我係香港地區

【心得】千萬不要借switch給前女友

唔知睇緊啲咩

早晨呀

有試過自我繁殖就係全部都出藍
不過將2棵以上藍種埋一齊有試過會出紅/白

咁我係咪有啲係假花 來源係問人拎唔係自己種

47.6%

豆腐點解好似好耐冇見

你有買咩

我都買左一轉

終於有人嘈交
純B同傅蘭

盲撐純b

你係咪本身香港account自己轉過去日本區

定係 重新申請個日本account去dl？ 因為我記得申請日本ac要入日本地址 信用卡資料可以唔填 香港卡用唔到

繡球花都幾靚

早，有冇着番件衫呀

掛住釣鯊魚執貝殼

本身係日本ac呀 佢自動幫我轉去日本app store嘅
但唔知關唔關太耐冇用事
陣間再申請過

痴線好有創意

動森有

即係....

貝殼好似好少

噓

我依家得2個

我都得兩個 但DIY就已經兩個

故事教訓你唔好得罪女人

diy 0個

儲到天荒地老不過貝殼野個時間好似長啲

唔得閒查案住 幫你推比其他人解決

出左兩朵1210橙玫瑰, 見到終點喇

今朝出咗貝殼袋個diy，要6個夏天貝殼

有逃生門未

瞓醒lm
忍唔住開2p

唔夠喎

你要加油

咁你開左幾多？

防鯊網內出現可疑大魚 黃金海岸泳灘暫時關閉

有得釣鯊魚

過去曬太陽都好

琴晚眼瞓開咗一個咋

又熱又會曬黑

起左屋未

大魚？鱸魚咋

起咗 今日先見到巴獵

我唔整啦，你地要可以代整既

我有4個藍色貝殼啦

我琴日到依家得1個

話說 唔知幾時會曬黑

黑人一早曬黑哂

即刻黑哂亦得 得左

跑多幾轉有冇用

遲啲個個都佢咁樣

藍色貝殼仲有好多野要整，有排執

你提醒咗我

Thank you

慘過捉櫻花

我地夜晚出沒有啲難度
最大可能見到黑蘋果

夏天完都未執齊

有冇夏天item睇想知我洗唔洗肝壞死

睇左 唔係好多姐
但貝殼袋同牆紙地板都好靚

我兩對橙紫 三對橙白 兩日都係得一朵1210橙

我好似有張星星沙灘地板多，啱唔啱？

我尋日學左呢個
仲有張唔知咩

射3個波出左兩張卡

氣數已盡

我整到水中地板

首先要有時間執貝殼

棄得啦

貝殼我都想齊

你一路煲劇一路執貝殼射氣球應該好快齊

我既人生好頹廢

我嘅理想人生黎架喎

但啲夏天嘢好靚

我試下申請多個ac睇下得唔得
唔該哂你先

耐左會覺得浪費

我都覺係時候開機睇下今日有啲咩

開機走幾轉沙灘先

屯門黃金泳灘懸掛紅旗 救生員指泳區發現鯊魚蹤影！

六月有鯊魚釣
fced

有客到

你地個個都咁

邊個

夏天係咪特別易釣大魚？
之前日釣夜釣先得兩條皇帶魚

我今日嗰隻都好醜樣一隻熊女嚟

好桑心

我今日有隻泡芙

未得閒刷成朝都唔中阿守/雪美

點解人地露營地可以出小純

強迫你地睇多次太平合集先

你地覺得邊隻居民最可愛
暫時覺得係阿一

我見到你果隻好得意見到佢個名 想咬

史奈魯

咁你做咩送走人

無人要賣菜 棄哂驚啦?

我都有啲想食

我愛太平 太平愛我

小純

賣呀

李察

你咁想做condom我可以考慮下用暗黑魔法買啲菜返黎
講笑

等你刷到 然後黎咬

個陣唔知搬島泡可以轉移 見佢想走咪比佢走先囉
再見到佢一定再邀

留名

佢釣緊魚都比反應我真係好好笑

你變左

但你冇

我地對可愛既定義有啲唔同

啲錢都唔知有咩用唔想要錢
雖然我窮

想騎劫佢

睇黎大家都係貓奴

你騎劫埋小純

小純的確係貓

笑左

相處耐左佢幾好架

攞黎買衫 開多幾p

個島冇位擺屋

bruce有同伴

阿一明明係松鼠

搞錯 重練

Bob叔

唔想咁迫我已經迫左牛牛出沙灘
無位擺多間屋

一定係呀誠同阿三

好慘呀係沙灘

豆皮貓？

犀牛三係幾得意既

牛牛間屋都係海邊feel架
襯返佢

如果想儲齊阿一戰隊 唔買卡係咪冇咩可能

咩豆皮貓

比你講一講唔知邊隻叫小純

有隻貓叫純純

點解我未見過佢

淨係識食

松鼠黎

想趕咗一兩個居民再刷
但都係女居民
唔忍心趕佢地走

有啲 我刷島未見過阿一同阿二

嚇親我以為我小純進化左

我隻阿一係我刷返嚟
可能佢感應到我係貓奴

倪兒食冬甩都好可愛

再打爛

有邊隻

依家先第2隻姐
尖撚緊係要茶茶丸

小潤？

我狗奴都無乜見過狗

邊有唔理你

佢地叫弱智松鼠做小純

係叫慣左

食冬甩一定係呀誠最可愛

貓奴緊係出阿二

而家轉咗食雪條

想請謝賓娜同晨曦走

佢純
成日邀請我去佢屋企過夜

想unfd 你

6ω6 先係最正

係小霞

支持

貓奴一定係raymond tang 做貓又得 做狗都得

佢日文名係ジュン
好多ジュン都會譯做純

第一次係下晝

我諗起羅賓。。。
對眼成個大哥哥咁。。。

咁你狗奴又棄養佢

真係唔記得佢又係叫Jun
June 我淨係記得隻熊仔阿妹
英文係June 日文係メイ (May)

你唔會試到小純

呀誠食蟻獸第一

英文同中文信譯名又係差好遠
一直以為彼得叫peter

黑警

G持你

咁有美呢？

中文翻譯通常跟日文
但有玩過英文版會搞到記憶錯亂

茶壺象茉莉 同 鴨仔Molly撞名等

你淨係掛住搞香草呀富太平

大妹接到小純先定減到肥先

我有呀富同大吉amiibo 考慮緊收唔收

咁我去你島

你又話呀富個嘴敏感

呀誠白滑啲

咁下次第一個去搵牛牛

所以考慮緊 有呀笨最好

Why not both

阿三個張搵返未

係
2樣都唔得

留名

點解廢佬咁撚on9

未

我有成11對紫橙呀
都淋左幾日先出
所以都正常

新人留名

你係咪好鍾意比人打

好有創意

你做乜個樣變成咁

好似係隔離post

Sorry 錯po
自膠

唔緊要

好得意

係 一開始本身玩英文版
點知你地講啲野全部睇唔明
連啲npc角色啲中英文名都冇關係

做咩除眼鏡

Molly=亞美

佢對眼唔同左

377

屌今日影婚紗相佢唔會提供野比你擺？

會

自膠原來未講嘢

影前後都要同佢講

唔係我
因為拎唔到斧頭出來
所以我求其影完就算

你地真係好好記性

刷第二隻刷到冰莎

點解佢弱智呀

你送部50吋電視比佢就知

做咩你個人睇落咁似minecraft啲8bit公仔 有啲似舊版動森

係呀，成日做埋一樣DIY
同埋最緊要係唔同性格先會教唔同表情

冰莎好得意

咁我明啦 但係好多都會好似佢咁擺wo
你哋一定作妒忌佢得意

電話影個mon濛濛地掛

真㗎？諗緊要唔要，本來想刷悠閑性格

彭花個電視反而係正常

點解？

要啦,冰莎好好架

之前出外島掘石點都有一粒金礦，今日出咗兩個島都係一粒都冇

追擊你

又追

你又去左邊

琴日比人叫左返公司
仲諗住放假

咁你幾時再放

依家放緊

我今晚搵你 聽日要請假

又射波
Btw我應該掛住玩xb

你食屎 我都估到你又xb

依家去食 88

我係隔離見到佢留名

個島今日突然好多亞歷山大
見到4隻

想問下d動森卡係邊度可以買嫁，同埋正常幾錢一包？ 一包一張卡？
（想買比女友自己拆睇正有咩寵物）

好似係3張1百蚊 6張2百幾左右

請問係邊可以買？game鋪 ？

信和
琴日買左包$95
臭手
抽到垃圾

想問有冇人夾family plan??

咁灣仔188 冇冇嫁我係中環果頭番工因為

唔知啊 好耐冇行過
你去睇下囉
有嘅話我知

係咪你都打算玩

我xb2買左未拆盒
Zelda botw打左百幾粒鐘都先到一半
（仲要買埋dlc）
我都想有時間打多幾隻game

屌我仲未到阿 唔好玩住啦

30號就收到
Dhl的好

USJ

報捷

喺

代表圍爐中

外島好似都係寫活動中？
我唔清楚
我只係玩左400幾粒鐘既新手

新手揮手區

外島係外出中

多謝老手解答

老你個頭 我第一日玩

夏天貝殼屌你老味

唔好對個老字咁敏感

黃金河虎好難釣

尋晚9個字內出左4條

臭架隻熊

佢會沖涼好乾淨

我差一隻哥利亞同彩虹咩咩蟲

煲左陣劇又推推post

執貝殼未
每睇一集執清哂啲貝殼一次點睇

藍色貝殼係唔係每日得一個

你其他動物唔沖涼？

但我尋日執左兩個

個兩隻野好難搵 夜晚太多螢火蟲

可能我執得少
不過仲未有diy 儲住先

好似有得諗你有冇偷開機

我日日都沖涼 好香

老雜

你地有冇清哂啲貝殼架
定係淨執藍色
我唔知普通貝殼會唔會頂住啲藍色貝殼重生架喎
我尋日淨係執左兩轉有兩個
不過可能咁啱好運都唔奇

無啦 成個老細係隔離

但你唔著衫

等我試下清哂佢先 好耐冇清過

仲偷推post

益你呀

你追擊眼絲啦

咁我追擊你

肥x

大妹 我ready好

肥豬臀長

黑豬都咁對我

雜雜～～

你需唔需要綠化 我好多菊花係身

你唔洗番工咩？我啲花放係到比佢地踩架咋

今晚種 想去呀蟹度種

可以逼佢開島

唔開

個島多左啲菇燈而家又靚左

你咁想見我地

唔想

成日逼我搬數仔出黎：女人口不對心

如果愛係唔多值錢
1粒100蚊

石獅子有冇人學

今日嚟咗隻月兔

害人家好為難喔

我係漢子

蟹：男人更口不對心

羨慕

我仲未哄掂
刷咗兩次都叫我換阿一走

我覺得月兔太難照顧
唔想要

人魚個隻

我係第一次邀請露營既居民入住
佢係咁叫我玩小遊戲 贏咗先嚟住
其實係全部都係咁 定整係呢個角色

我幾日冇入佢屋了
想睇下發展成點

要用SL大法 你個隻應該鎖定了

全部

你唔理佢

尋日隻猛兔最後點

我上次莉莉安刷左好耐
係咁玩卡牌
尋日猛兔一野就話可以黎住
但佢要彼得走 我懶得刷就冇要

冇唔理佢成日係街
係街已經見到
刷左一次話要換彼得就冇要

好佛系 正

朧哥留名

垃圾驚
應該提升下夏天貝殼個機率啦

隻隻間唔中都生野
應該佢地唔沖

蟹都唔會沖涼

你又知

隔住個mon都feel到陣殺氣

蟹好nice架喎

個樣真係有啲

Game /島名please

咩係普通鯊魚

條大白鯊係圖鑑叫鯊魚

你對兔仔唔夠愛

代答

不要吃兔兔

我放唔到倪家莉走黎換呢隻

老闆召喚 太多花會封島

搵佢唔到

倪兒是完美的

蟹兒是完美的

黑洞的重要性

加油，我尋晚釣左超過3條

我個花海今日落雨 仆街

以後叫黑洞團 唔好叫淋花團
我報名

有冇早場淋花團

邊位絲打搭緊鐵上船check真假畫

開未

昅女？

5分鐘

404

誰輕輕叫喚我

C仔

一邊拎住lite一邊電話做research

有新活動
要回歸了

好彩我唔出街

一齊肝左佢

開左

落咗一次咁大把

21個鐘推唔爆

有冇船

推爆佢

今日得呀勝

推唔爆

2

3

4

5

6

7

8

9

渣架 10

再黎過

好好我地輪住黎 一人一個ok

冇

數仔我地開始 我先

大妹是廢的

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

河虎 骨舌 吳郭魚 趕走咗好多我唔想見到嘅魚

23

食飯

渣ga

想話見到你覆我笑左出聲

1
2
3
404

都推左23個位架

想問下各位花農

一朵花淋完之後我摘走佢朵花 係咪唔係變返花蕾而係再前一個狀態？ 咁樣有冇得雜交 有既話要唔要再淋多次水

鏟起先要重淋

好的 感謝

本來好有心機想執島
發現想要個啲地板搵唔到
即刻無哂心機

咩款

咩

痴線 蘋果真係吉祥物 個個即問佢想要咩款

你試下問

你又試下問

掛住打字嚇走左隻椰樹蟲

我問你

唔洗啦 我無欲無求type

但點解係吉祥物

個個都鐘意佢 特別係我

我老公受歡迎

係咪我對吉祥物有誤解

你又諗啲咩

又換日了 今日有然然 有冇人要黎買

我唔諗你諗既野架

點解要係吉祥物
你地問野我都幫嫁

好彩唔係得我咁講

有好多人唔鍾意我 不過佢地唔出聲啫

應該冇

嗰把扇嚟?

想要石子路個個

平時我撥開個把

同埋想問下佢棵植物下面有個圓圈既地板

話說收唔收到路燈

Pinterest搵左未

收到 我放左係身兩日都唔記得寄

走數

唔緊要慢慢 唔急

原來係咁

Keyword stone path

我搵左好耐 都係得類似
無呢個款

我連小潤條樓梯都連續幾日唔記得搞

我試下再努力

寄左 但我發覺身上有3枝

唔記得邊個既 真係走數了

今日有人露營
先諗起原來呢個POST之前有個王子

放返小潤落嚟

半山風景好

你係咪白色路燈

佢係被困

佢唔識珍惜小潤不如放番佢出黎

係呀

再罵我座半山唔幫你搵

不過得類似既
同埋搵到包熱浪

好似仲有D距離

嘩
江適個樣
好嚇人

你個個試下用住先
遲啲搵到再轉番佢

Btw 又係熱浪
好邪惡呀

你同404搵埋同一樣既野

我懷疑佢比人hack ac 幾時對我地咁好

邊個玩我lihkg？邊個咁大整蠱？

其實佢除左份人無乜感情又會間唔中欺騙下人又鍾意敷衍人之外
份人係算幾好既

笑死我 佢最鐘意敷衍我地

404 ：哈哈

呢個呢？ @蘋果

唔靚

有冇南半球撚開島

明明似

唔該大妹

好似真係冇你想要果個 再望下

有冇人要摸妹

唔緊要啦 好多謝大家
無以為報

小圈子淋花團ready出聲

蘋果

rdyyyyyyyy 我同小J先行小圈子互射左

2p起左小屋都去唔到巴獵島

好似要擴建去到唔知咩程度

咁早 我去你度淋左先?

都係去埋巴獵島先, 好快

要見到佢先得架

可以 你ok話我知我再開

我見尋日數神話擴左小屋就得

起完先會見到
傾左計先上到

幾時有欺騙你地

OK了

開左 時間啱啱好 捉完幽幽

可能你地唔喺朋友

我睇到動物好有秩序排隊

狸克gay test failed

得一個target?

仲有阿一

加油

第5隻已經出章丸丸
要唔要好

有冇人開島
想去人地商店買野

要啦幾得意

你就好

我上次都係中途出左章丸丸
冇要到最後去到第41張出左我target

一心諗住要gym撚
上次又係咁 冇啦啦出左小潤

佢同我隻張瑜可以一齊整個章魚大餐了

聽日有冇人要百川

冇位接so sad

要啦咁可愛

有無人開島呀

尖撚兔

我用2p影完婚紗相 佢有送長椅比我喎

你好好運

岩岩先食飽 好撚慘

見到巴仔啦？

係呀 見你地講完即刻周圍搵佢
唔係話2p唔會送傢私咩？

做咩咁夜先食完飯
搞咩

8點幾先收工 哭能左

我依家先返到屋企

你又咁夜
今晚你地都早啲休息啦～

要左了
差啲以為要上黎乞機票

要左
不過Gym撚啲表情有排我都學唔晒

活動果啲唔係當獨立個體咩應該會有架

咁夜

做得好

重有無朋友要摸妹 無既我慢慢同佢轉圈圈

唔識轉圈無朋友

開個免費摸摸場 十幾套齊色傢私
懶得濟無封到圍欄
所以摸完要放得到番原位先好黎
整亂哂個個我會一生咀咒佢
開埋今次會收哂啲野 專心執島
本身係fd既隨時黎
未加既你留低一件動森令你最深刻或者感動既事
我會加你

呢度靜到想入黎吹水ok?
冇人玩呢隻驚咁

都係得我一個人咋

要唔要我打番嗰件好感人既事出黎

等我摸埋先好執
我執屋發覺仲新手過啲新手

講黎聽下
想聽下故仔

得閒?

我打先
之前有個絲打開場清倉
仲比我放低左啲唔要既diy卡
人間有愛
放低完個島即刻5星

開到幾點呀

咁你快啲黎啦
我執島就唔會再開摸摸場啦

最感動係識左你 求加

會唔會都係我黎

最深刻

隻牛想死

有冇人挑戰

根本就係

之前有島主清倉唔比摸不特止仲要迫人攞走之後有人種樹同種花，仲成地diy添

求尋日有人話唔著衫幅圖

都係唔好 好似每日搵你寄兩件好啲

我都唔知 你要幾多點？

爸爸杯呢 寄左未

我愛你 離妹

無你地咁衰

離巴真係好識溝女

黎放低D DIY ok?

蟹妹笑左

最感動係終於有摸摸場
我得好少傢俬

係囉 又係我
我覺得我eq咁好都係到練番黎
種樹種花

你咁hea 比我就叫你0分重作

而家黎先, 本身想睇下開島淋花

頂你寄杯比你！

我黎幫你劈樹

認真少傢俬

你入黎行去左邊睇睇 謝謝

我都想講0分重作

晏啲過黎

我又想摸摸蘋果

收到我份禮物未

少傢俬到整唔到島

我無寄杯比你喎

其實不如諗下玩動森除左摸野摸哂成個catalog之外仲有啲咩好玩
冇傢俬就靠摸野摸野儲完一堆野跟住就好開心啦咩
隻game唔係速食game黎

好呀

比你摸

你地咁對我

我又黎

正當我以為我執到件黑白間衫比一個人巴嘅時候
我發現係直間黎

數巴來～不過明明上次見你好齊野

我有橫間 你係咪要

我唔齊色啊

你地今晚開唔開場？

岩岩無啦啦見到妹行過

諗住寄比一個人巴
佢話想扮漢堡神偷

比你比佢啦

我今晚炸島機會大

你夠喇

點解我刷唔到佢

你地輪流每日炸島

冇人可以阻止我

以前都唔覺大熊咁得意

講個秘密比你聽
佢自己黎我露營地

明明係好人巴度 我地都係咁輪佢

FYI 佢都係大熊

數仔整走左我條鯊魚之後我個島冇再出過鯊魚

你想點

啱啱先買到留個名學嘢先

歡迎

蘋果個倉係咪大過其他人
點keep咁多野

歡迎你 差啲以為你個名係fc

果條吸盤魚黎

喂呢張正

所以呢啲野係長期放出黎
我個倉係爆嫁....

最感動係由唔識唔熟到唔見唔慣 連登又好in game都好

控制唔到
好cute

唔比

摸完

爸爸呢

喊到攰

Sugar Daddy

笑死我 再見咁多位寶寶

媽媽嫌我地喊得太嘈
踢鳩埋我地走

淋花？

蘋果逃避真相

88都唔講聲

大家明唔明白我

會唔會仲有船有貨

會唔會有人要摸妹

我
TG俾密碼？
Thanks!!

第5粒夏天貝

偷雞黎緊

右下沙灘

轉左場既？

要唔要加入我地既互射團

8粒

facebook

淋完啦嘛

咁快既 岩岩仲食緊宵

數成日釣走我啲魚想絕交

開左場？

求藍色同白色Toy床鋪

數開左摸妹摸完我釣下魚
我個島都唔出鯊魚嘅...

頭先蘋果個島咪有囉

佢應該miss左

咁我應該miss咗

我個島出

掛住喊

你去左邊

點解你in game唔講野
好恐怖

fc係咩冇追曬咁多po

唔緊要 已經寄左

人少少 自己出黎認左佢

但你釣走左

friend code

多謝大佬

柒左其實只係我亂打既新人啱啱先訓醒第一晚

而家可以釣鯊魚

阿明

喂呀

鱸魚咋